其實炎拳呢套野係講乜鳩

睇到我一舊雲

講痴線佬

係

大約係舊人類科技高到有超能力,係地球快冰河時期時移民去其他星球
留低左一班無能力的人類係地球等死(有小部份人有超能力,但只可以用到一種,舊人類可以用所有)
尤達同冰之魔女係地球上唯二的舊人類,只有佢地可以用任何超能力
所以冰之魔女想用尤達做一棵樹,吸收所有生命去暖化返地球
結局幾萬年後地球一樣收左皮,最後男主同尤達係樹中相見

成套作品,好多地方好正
值得一睇

睇到條拍套女 就開始唔知做乜鳩
之後唔想睇落去

👨🏿❓❓❓

其實真係唔明套野做乜9

+1，我都係呢個位停左，同前期劇情好大出入，無晒興趣睇落去

痴線佬一生

睇到一頭霧水
但吸引到我每話都追

呢套野連續咁睇好過癮，好似睇緊一部電影咁

睇到尤達做左佢個妹 又發現唔係個妹果度

好耐冇睇

最後格梗黑化桑 同強化buff佢唔知想點
進化左做雷神.....
以前只係識放小量電

突然玩反諷，救過佢咁多次 最後都係由炎拳親手殺

我睇到佢地起左個炎拳邪教就停左，仲以為為冇更新

痴到好危險

屌原來漫畫人最近一炮過更新到完場

係 今日嘅事
主角屈機到完場

睇完，主角痛苦左咁耐，都算有happy ending

我睇到邪教，之後唔夠野食，主角瘋狂斬眼角忽肉比教徒食就冇睇，其實由佢開始話拍電影開始已經唔知佢做緊乜

劇情超神 情理之中 意料之外 各種神轉折
兄妹戀 自殺 食人 道德下限要幾低有幾低
睇慣爽文既人唔會睇得慣

結局真係

我一直都覺得哩套好似果啲接龍故post咁由唔同人一話一話咁鳩畫
成日郁啲又死晒啲人換場景換角色換劇情，飄忽到仆街 不過我keep 住追

打爆棵樹個段真係睇到r爆頭

主角痛苦左成幾千萬年